過去十年有八次聖誕冠軍去到最後都捧盃

有兩次失敗就係利物浦
Anyway恭喜利記今年再下一城